見到有人講唔好係住宅區玩火又乜乜火係底線 我只想同你班人講 你瞓撚醒未?

喺住宅區玩火有機會影響到住民？
火係底線唔可以亂玩？

你瞓撚醒未呀！ 成場運動發展到而家 支持你嘅無論做咩都不割席 唔支持你嘅你出嚟帶住個口罩都已經屌鳩你啦 元朗事件都可以話實係啲後生仔做錯野先俾人打啦 你唔係仲諗住玩唔玩火可以左右到班廢老嘅判斷呀麻？

到底係有幾天真先會咁樣諗？？有手足開始起火仲畀自己友淋熄然後講話因為係住宅區 對我嚟講 呢個只係用善德去包裝你自己嘅懦弱
而家已經係打緊仗 你明唔明乜撚嘢叫打仗？？你到底訓撚醒未？就好似我上面咁講 你唔玩火班廢老係咪就會理解你？
我夠膽講 如果樓上嘅住戶係本身支持你 你燒撚到佢間屋佢都一樣會支持你 香港人可唔可以醒下？

以下為重點
發現咗去到近幾場都一直重複住一個情況 >攻不可取 守則易破 每當入夜後就一路維持拉鋸嘅模式 對家煙霧彈幾乎無限供應 每次一大量發射成個防守就守唔住散曬防線一路後退
呢個循環嘅突破點就在於火 火係我哋最有攻擊性同多變化嘅武器 每次去到樽頸位前面嘅人都依然只係拎住把遮同自製嘅盾
如果一日唔將手上嘅武器升級你只會一直循環住咁樣俾人清場 而當中最有利同方便嘅就係玩火

本人聲明 以上內容純粹尋晚夢見 如有雷同純粹巧合

推呀！！屌你老母！！

我發誓
就算掉個核彈炸撚咗成個香港
我都
不！
割！
席！

絕不割

做曬覺悟比人拉
之後比自己友淋熄火
咩事呀

唔割
死都唔割
最好死埋黑警

其實比起道德底線,最大係心理關口

大家都係一個和平既地方長大,做唔出呢D事,多過唔敢做

琴晚親眼見到啲狗係西邊圍出黎
警黑勾結
社會腐爛到咁
依家先出火算仁慈啦

香港人歸根究底就係太善良

推畀d未瞓醒嘅人睇

已經去到公然警黑勾結，仲有咩底線可言？

對家都已經完全冇底線 自己仲要善良到幾時？

差佬自己都玩燃燒彈啦

七月十四仲多人喺街起火呀

經過呢個禮拜警方同白衣人既事件
我覺得升級火攻係有需要

如果因為火就割蓆嘅你，你係完全唔明白前線面對係幾咁大嘅武力

唔好再講警犬黎咪走，你唔令佢清場有難度，你真係同行街其實無乜大分別

而家就係完全不思進取 都唔知呢度有冇人明我講乜

唔係唔比玩火, 呢架紙皮車喺呀婆呀伯搵食架生, 你搵第二啲野尼燒都好吖。講錯請屌。

唔好話玩火, 家下任何諗得出可以殺傷班狗既方法都唔算過份, 班狗根本已經係恐怖份子黎

連登仔仲開成咋打飛機post 知唔知今晚少咗幾多手足？